唔知新一屆區議員幫唔幫到手處理紅隧巴士站塞車

留意，係紅隧巴士站，唔係講緊紅隧塞車，係講緊巴士站排隊入站

而家每朝康莊道理工對出，最左係standby吉車，左二係排隊入站，而右邊兩條線其他車好暢通，去到收費亭勁空曠，於是乎每朝咁樣塞入站，嘥哂乘客啲時間，同時又阻住後面車流

紅隧有轉車客，但上游乘客都要返工，其實有啲路線去到紅隧無乜人上，例如101、111，嚟到紅隧往往得十個人左右上，因為呢兩條線去中環金鐘唔夠104 301快，頂多係去灣仔道、修頓嘅人會上，但人數唔多，為咗啲少數派，就要上游乘客每朝浪費時間，又製造塞車，116又係咁，上游都上到企車頭，又係要隊入去陪塞

其實呢個係巴士公司管理問題
新巴106呢方面就做得好，架車係土瓜灣紅磡已上咗勁多人，都唔會再停紅隧，改為直接派吉車起載，或者畀102食埋，如果有人要落車就是旦搵個位放低佢就過海
有時新巴都會搵人係前方踢咁啲車行外線走，唔使太多車陪塞

如果可以恆常有班次唔停紅隧巴士站就好，或者只落不上，紅隧就靠中途起載

太複雜

啲人唔識搭

本身106，112，116會有去北角/銅鑼灣既短途車，永遠有人上錯車。

110 苦主永遠等唔到車，101,111,104 永遠都好多車

唔需要人識搭
只係將過多嘅巴士踢返出外面，想喺紅隧落嘅就是旦搵個位畀佢落

睇嚟個個都係搭黨鐵過海返工

，

唔係紅隧撚
幫推

紅隧真係好難搞
最有效嘅方法就係減少路口面車輛

路面車輛

新巴同九巴互相爭客
就算過哂9點繁忙時間仲有一堆冇意義嘅吉車頂死個站